中銀group customer service centre

有無人係入面做過？話係接大corporate客查詢 見佢長期請人 想知有無伏？同埋長遠轉唔轉到其他corporate位？

咪即係operation
講真人工唔過無咩前景

我係in cs位 要聽call收email
巴打係入面做過？ 想知第時轉返出其他corporate位有無著數？本身做retail轉過去要除牌

留個tg問下野得唔得

唔識搞 好少玩tg 你留比我我加你